返工進修風氣調查

大家覺不覺得, 在各行各業 ( 尤其是中小企), 好多公司都不太鍾意員工進修.....口就成日講話員工要自我增值.......但成日OT 都好難進修, 而且香港政府個進修免稅額又細........變相係不鼓勵人進修.......大家有無同感...........

利申: 中型公司, 公司好少人進修....

請人就最識講
入到去提都無提過
一個禮拜有兩日要準時收工去學野啲人都當你動物咁睇

甚麼動物？

狗